1. YAML-манифест [HPA](../../hpa.yaml).
2. Скриншот 3 подов [frontend](3%20frontends.png).
3. Скриншот дашборда графаны [frontend](3%20frontends.png).
    - На первом скачке графика до применения HPA. На втором скачке графика после  применения HPA.
    - В таблице под графиком 3 пода frontend с запросами и лимитами